J'ai adoré ce médecin, j'ai eu une AM il y a 7 mois et c'est vraiment un succès, ils sont très naturels, il a été patient avec mes nombreuses questions, je le recommande fortement. J'ai consulté avec un autre médecin qui a été déplaisant et plus dispendieux à Laval, je remercie Dr. Brassard et son équipe pour un séjour incroyable.
